自己做紀錄

2 Mar
星期五 10 迪加史卓普 (主) 對 海牙 (客)
大 [1.5 球] @ 2.30
星期五 15 靴蒙特 (主) 對 燕豪芬青年隊 (客)
大 [1.5 球] @ 2.15
星期五 19 鹿特丹斯巴達 (主) 對 華域克 (客)
大 [1.5 球] @ 2.02